# crée ses composants

En react le nom d'une fonction commence par une majuscule.

Un component est un element du dome qui va s'afficher d'une certaine facons, une fonction est un component et prend en parametre toute les props

c'est la norme(children et className sont imposer par le systéme)

![component](img/component.PNG)

![component2](img/component2.PNG)

![component](img/component3.PNG)
